今日真係心灰意冷

見住大批大批人走晒,得番我地小量堅持既人留係到，大數咁少可能會好似琴日銅鑼灣咁比內鬼捉晒，點解我地都留係到，想問下香港人係為乜出黎？

請善用不推文回覆